{"_content_type": "text/plain", "_type": "Audio", "exclude_from_nav": false, "description": "\u201cAqueles que criticam Bras\u00edlia s\u00e3o os que n\u00e3o moram l\u00e1\u201d. Niemeyer fala sobre a Capital (\u00e1udio cedido pelo Arquivo P\u00fablico do DF)", "language": "pt-br", "title": "\u00c1udio 4", "effective": "2013-05-31 18:48:16", "_layout": "", "_data_relatedItems": [], "_uid": "ea94f9943b3e454ca9a796cd9122814e", "contributors": [], "_defaultpage": "view", "_id": "audio-4", "_classname": "Audio", "_properties": [["title", "\u00c1udio 4", "string"]], "_gopip": 1, "creators": "Brasil", "skos": [], "subjects": ["Oscar Niemeyer", "L\u00facio Costa", "Bras\u00edlia", "Arquivo P\u00fablico do DF"], "_path": "/portal/audios/audio-4"}