{"_content_type": "text/plain", "_type": "collective.cover.content", "_id": "capa-de-teste", "_gopip": 1, "title": "Capa de teste", "template_layout": "Destaques", "_layout": "", "_uid": "7c0a908cd5ed496dae8cf9897458f022", "tile_data": {"@@audio/a8652f2d2ccc4cfdab0f8cb74096b89a": {"config": {"css_class": {"order": "0", "visibility": "on"}, "uuids": {"order": "4", "visibility": "on"}, "credit": {"htmltag": "h2", "order": "3", "visibility": "on"}, "description": {"htmltag": "h2", "order": "2", "visibility": "on"}, "title": {"htmltag": "h2", "order": "1", "visibility": "on"}}, "data": {"uuid": "ea94f9943b3e454ca9a796cd9122814e", "title": "\u00c1udio 4", "url": "http://tv1-lnx-04.grupotv1.com/portalmodelo/audios/audio-4/faixa10.mp3", "css_class": null, "credit": null, "uuids": null, "content_type": "audio/mp3", "description": "\u201cAqueles que criticam Bras\u00edlia s\u00e3o os que n\u00e3o moram l\u00e1\u201d. Niemeyer fala sobre a Capital (\u00e1udio cedido pelo Arquivo P\u00fablico do DF)"}}, "@@audio/ab76155cc15c4a60a6197b7c2da5069f": {"config": {"css_class": {"order": "0", "visibility": "on"}, "uuids": {"order": "4", "visibility": "on"}, "credit": {"htmltag": "h2", "order": "3", "visibility": "on"}, "description": {"htmltag": "h2", "order": "2", "visibility": "on"}, "title": {"htmltag": "h2", "order": "1", "visibility": "on"}}, "data": {"uuid": "46aaa1977a53409da3b0be6ad84243bf", "title": "\u00c1udio 3", "url": "http://tv1-lnx-04.grupotv1.com/portalmodelo/audios/audio-3/01_as_gatas01_01_06_1-2.mp3", "css_class": null, "credit": null, "uuids": null, "content_type": "audio/mp3", "description": "As Gatas cantam \u201cO teu cabelo n\u00e3o nega\u201d, no Programa \u201c\u00c9 Preciso Cantar\u201d, em 1982, na s\u00e9rie TV faz bem \u00e0 mem\u00f3ria"}}, "@@audio/d8468535996442a8a5fecdfb6d24e834": {"config": {"css_class": {"order": "0", "visibility": "on"}, "uuids": {"order": "4", "visibility": "on"}, "credit": {"htmltag": "h2", "order": "3", "visibility": "on"}, "description": {"htmltag": "h2", "order": "2", "visibility": "on"}, "title": {"htmltag": "h2", "order": "1", "visibility": "on"}}, "data": {"uuid": "6e22a27a0c3b410eb8de262b01c0e55d", "title": "\u00c1udio 2", "url": "http://tv1-lnx-04.grupotv1.com/portalmodelo/audios/audio-2/27-06-11-pgm-021-cafe-com-a-presidenta-dilma-alta.mp3", "css_class": null, "credit": null, "uuids": null, "content_type": "audio/mp3", "description": ""}}}, "_defaultpage": "view", "_classname": "Cover", "_properties": [["title", "Capa de teste", "string"]], "cover_layout": "[{\"type\": \"row\", \"children\": [{\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 16}, \"type\": \"group\", \"children\": [{\"tile-type\": \"audio\", \"type\": \"tile\", \"id\": \"a8652f2d2ccc4cfdab0f8cb74096b89a\"}], \"roles\": [\"Manager\"]}]}, {\"type\": \"row\", \"children\": [{\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 8}, \"type\": \"group\", \"children\": [{\"tile-type\": \"audio\", \"type\": \"tile\", \"id\": \"ab76155cc15c4a60a6197b7c2da5069f\"}], \"roles\": [\"Manager\"]}, {\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 8}, \"type\": \"group\", \"roles\": [\"Manager\"]}]}, {\"type\": \"row\", \"children\": [{\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 5}, \"type\": \"group\", \"children\": [{\"tile-type\": \"audio\", \"type\": \"tile\", \"id\": \"d8468535996442a8a5fecdfb6d24e834\"}], \"roles\": [\"Manager\"]}, {\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 5}, \"type\": \"group\", \"roles\": [\"Manager\"]}, {\"data\": {\"layout-type\": \"column\", \"column-size\": 5}, \"type\": \"group\", \"roles\": [\"Manager\"]}]}]", "exclude_from_nav": false, "_path": "/portal/assuntos/editoria-c/capa-de-teste"}