{"_content_type": "text/plain", "_type": "Audio", "exclude_from_nav": false, "description": "Subt\u00edtulo do \u00e1udio Caf\u00e9 com a Presidenta", "language": "pt-br", "title": "\u00c1udio 1 - Caf\u00e9 com a presidenta", "text": "<p>Texto de transcri\u00e7\u00e3o do \u00e1udio</p>", "_layout": "", "rights": "Cr\u00e9dito do \u00e1udio", "effective": "2013-06-04 11:20:00", "_data_relatedItems": [], "_uid": "aaee6423d3864dffb10b877d4eb3492f", "contributors": [], "_defaultpage": "view", "_id": "audio-1", "_classname": "Audio", "_properties": [["title", "\u00c1udio 1 - Caf\u00e9 com a presidenta", "string"]], "_gopip": 3, "creators": "Brasil", "skos": [], "_path": "/portal/audios/audio-1"}