{"_content_type": "text/plain", "_type": "Audio", "exclude_from_nav": false, "description": "As Gatas cantam \u201cO teu cabelo n\u00e3o nega\u201d, no Programa \u201c\u00c9 Preciso Cantar\u201d, em 1982, na s\u00e9rie TV faz bem \u00e0 mem\u00f3ria", "language": "pt-br", "title": "\u00c1udio 3", "effective": "2013-05-31 18:48:15", "_layout": "", "_data_relatedItems": [], "_uid": "46aaa1977a53409da3b0be6ad84243bf", "contributors": [], "_defaultpage": "view", "_id": "audio-3", "_classname": "Audio", "_properties": [["title", "\u00c1udio 3", "string"]], "_gopip": 0, "creators": "Brasil", "skos": [], "subjects": ["As Gatas", "1982", "O teu cabelo n\u00e3o nega", "\u00c9 Preciso Cantar"], "_path": "/portal/audios/audio-3"}