{"table_of_contents": false, "contributors": [], "text": "<p>Seja bem-vindo!</p>\r\n<p><br/>Voc\u00ea est\u00e1 acessando o novo modelo de plataforma digital criada pela\u00a0Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (Secom).<span>\u00a0Trata-se de um novo padr\u00e3o que re\u00fane o que h\u00e1 de mais avan\u00e7ado em solu\u00e7\u00f5es digitais de acessibilidade e divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es nos mais variados formatos (textos, v\u00eddeo, fotos etc.).</span></p>\r\n<p>O objetivo principal desta estrutura \u00e9 facilitar ao cidad\u00e3o o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas de cada \u00f3rg\u00e3o federal. Uma a\u00e7\u00e3o que vai ao encontro tamb\u00e9m das regras estabelecidas pela Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o, que devem ser observadas por todas as equipes do Sistema de Comunica\u00e7\u00e3o do Poder Executivo Federal (Sicom).</p>\r\n<p><br/>Navegue pelo site e conhe\u00e7a todas as aplica\u00e7\u00f5es poss\u00edveis para os mais variados conte\u00fados, sejam v\u00eddeos, imagens, \u00e1udios e textos.</p>\r\n<p>Bom trabalho!</p>\r\n<p><strong>Leia tamb\u00e9m:</strong><br/><br/><a class=\"external-link\" href=\"../../docs/diretrizes\" target=\"_self\" title=\"\">O que \u00e9 a identidade digital padr\u00e3o do governo?\u00a0</a></p>\r\n<p><a class=\"external-link\" href=\"../../docs/boas-praticas\" target=\"_self\" title=\"\">Boas pr\u00e1ticas no tratamento do texto na web</a></p>", "_uid": "8bbaa6abfbd746269678aa68bdeebe1c", "exclude_from_nav": false, "skos": ["http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#assistencia-juridica-gratuita", "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#informacoes-sobre-pais"], "_gopip": 7, "title": "Conhe\u00e7a o novo modelo da identidade digital padr\u00e3o do governo federal", "subjects": ["tag 1", "tag 2", "tag 3"], "_type": "Document", "description": "Estrutura re\u00fane o que h\u00e1 de mais avan\u00e7ado em solu\u00e7\u00f5es digitais de acessibilidade e de divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es nos mais variados formatos; conhe\u00e7a todos os detalhes deste novo modelo", "_layout": "", "_id": "conheca-o-novo-modelo-da-identidade-digital-padrao-do-governo-federal-1", "_classname": "Document", "_content_type": "text/plain", "_data_relatedItems": [], "effective": "2013-06-11 15:02:00", "language": "pt-br", "changeNote": "", "_defaultpage": "document_view", "_properties": [["title", "Conhe\u00e7a o novo modelo da identidade digital padr\u00e3o do governo federal", "string"]], "creators": "Brasil", "_path": "/portal/noticias/conheca-o-novo-modelo-da-identidade-digital-padrao-do-governo-federal-1"}